{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-001.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-002.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-003.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-004.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-005.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-006.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u5f15\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-007.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u76f4\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-008.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-009.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-010.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-011.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-012.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-013.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-014.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9999\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-015.gif", "answer": "\uff11\u56db\u6b69", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-016.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-017.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-018.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u9280\u5de6", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-019.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-020.gif", "answer": "\uff14\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-021.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-022.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-023.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-024.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-025.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-026.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-027.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-028.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-029.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u3068", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-030.gif", "answer": "\uff15\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-031.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-032.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-033.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-034.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-035.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-036.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-037.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-038.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-039.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u53f3\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-040.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-041.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-042.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-043.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6b69", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-044.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-045.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-046.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-047.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-048.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-049.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-050.gif", "answer": "\uff12\u516d\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-051.gif", "answer": "\uff15\u516b\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/2002tume/q-052.gif", "answer": "\uff16\u4e5d\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/1tetume/1tetume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-001.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-002.gif", "answer": "\uff12\u56db\u7adc", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-003.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-004.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-005.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-006.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-007.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-008.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-009.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-010.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-011.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-012.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-013.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u7adc\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-014.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-015.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7adc\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-016.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-017.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-018.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-019.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-020.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-021.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-022.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-023.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-024.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u7adc", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-025.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-026.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u5de6\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-027.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-028.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-029.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-030.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9999\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-031.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-032.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-033.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-034.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6253\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/q-035.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-036.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-037.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u7adc\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-038.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-039.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-040.gif", "answer": "\uff11\u56db\u7adc\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-041.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-042.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-043.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-044.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-045.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-046.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u7adc", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-047.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-048.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff11\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-049.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-050.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-051.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-052.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-053.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-054.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-055.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-056.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-057.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-058.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-059.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u6253\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-060.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-061.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-062.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-063.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-064.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-065.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-066.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-067.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-068.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-069.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-070.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-071.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-072.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-073.gif", "answer": "\uff14\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-074.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-075.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-076.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-077.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-078.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-079.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-080.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-081.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-082.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-083.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-084.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-085.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-086.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2001tume/q-087.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-088.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-089.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff14\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-090.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-091.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-092.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-093.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-094.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-095.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-096.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-097.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-098.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-099.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-100.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-101.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-102.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-103.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-104.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-105.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-106.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-107.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-108.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-109.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-110.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-111.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e00\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-112.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-113.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-114.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9280\u4e0a\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-115.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-116.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-117.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-118.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-119.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-120.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-121.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-122.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-123.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-124.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-125.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-126.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-127.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-128.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-129.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-130.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-131.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-132.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-133.gif", "answer": "\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e94\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-134.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-135.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-136.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e00\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-137.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9999\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-138.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2002tume/q-139.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9999\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-140.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-141.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-142.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-143.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-144.gif", "answer": "\uff11\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-145.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-146.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-147.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-148.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-149.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-150.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-151.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-152.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-153.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-154.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-155.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-156.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-157.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-158.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-159.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-160.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-161.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-162.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-163.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-164.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-165.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-166.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-167.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-168.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-169.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-170.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-171.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-172.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-173.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-174.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-175.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-176.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-177.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-178.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-179.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-180.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-181.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-182.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-183.gif", "answer": "\uff14\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-184.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-185.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-186.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-187.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-188.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-189.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-190.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2003tume/q-191.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-192.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-193.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-194.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-195.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-196.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e8c\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-197.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-198.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-199.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-200.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-201.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-202.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-203.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-204.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-205.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-206.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-207.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-208.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-209.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-210.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-211.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-212.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-213.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-214.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-215.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-216.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-217.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-218.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-219.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-220.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-221.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-222.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-223.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u5bc4\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-224.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-225.gif", "answer": "\uff12\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-226.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-227.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-228.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-229.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-230.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-231.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-232.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-233.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-234.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-235.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-236.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-237.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-238.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-239.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-240.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-241.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-242.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2004tume/q-243.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-244.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u5de6\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-245.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-246.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-247.gif", "answer": "\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-248.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u4e0a\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-249.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-250.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-251.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-252.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-253.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-254.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-255.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-256.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-257.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-258.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-259.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-260.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-261.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-262.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-263.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-264.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-265.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-266.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-267.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-268.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-269.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-270.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-271.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-272.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u5de6\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-273.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-274.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-275.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-276.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-277.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-278.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-279.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-280.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-281.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-282.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-283.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-284.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-285.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-286.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-287.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-288.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-289.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-290.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-291.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2005tume/q-292.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-296.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-297.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-298.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-299.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-300.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-301.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-302.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-303.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-304.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-305.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-306.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-307.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u5de6\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-308.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-309.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-310.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-311.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-312.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-313.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-314.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-315.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-316.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-317.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-318.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-319.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-320.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-321.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-322.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-323.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-324.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-325.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u3002\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-326.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-327.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-328.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-329.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-330.gif", "answer": "\uff15\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-331.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff11\u56db\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-332.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-333.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-334.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-335.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-336.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-337.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-338.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-339.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-340.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-341.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-342.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-343.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-344.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u56db\u3068", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-345.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-346.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2006tume/q-347.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-348.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-349.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-350.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff14\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-351.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-352.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-353.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-354.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-355.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-356.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-357.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-358.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-359.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-360.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-361.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-362.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-363.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-364.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-365.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-366.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-367.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-368.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-369.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-370.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-371.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-372.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-373.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-374.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-375.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u3068\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-376.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-377.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-378.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-379.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-380.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-381.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-382.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-383.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-384.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-385.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-386.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-387.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e00\u3068", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-388.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u9280\u76f4", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-389.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-390.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-391.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-392.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-393.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-394.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-395.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-396.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-397.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-398.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2007tume/q-399.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-400.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-401.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-402.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-403.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-404.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-405.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-406.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-407.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-408.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-409.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-410.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-411.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-412.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-413.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-414.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-415.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-416.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-417.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u98db\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-418.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-419.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-420.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-421.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-422.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-423.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-424.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-425.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-426.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-427.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-428.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-429.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-430.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-431.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-432.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-433.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-434.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff12\u4e8c\u9999\u5408\u30fb\uff13\u4e00\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-435.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-436.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-437.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-438.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-439.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-440.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-441.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-442.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-443.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-444.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-445.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-446.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u6842\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-447.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-448.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-449.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-450.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-451.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2008tume/q-452.gif", "answer": "\uff15\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-453.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-454.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-455.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-456.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-457.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u5de6\u30fb\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-458.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-459.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-460.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u6842\u30fb\uff11\u56db\u7389", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-461.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-462.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-463.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-464.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-465.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-466.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-467.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-468.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-469.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-470.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-471.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-472.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u4e0a\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-473.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-474.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff15\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-475.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-476.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-477.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-478.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-479.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-480.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-481.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-482.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-483.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-484.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-485.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-486.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-487.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-488.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u3068\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-489.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-490.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-491.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9999\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-492.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-493.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-494.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-495.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-496.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-497.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-498.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-499.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-500.gif", "answer": "\uff12\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-501.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-502.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-503.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2009tume/q-504.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-505.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-506.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-507.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff14\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-508.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u3068\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-509.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-510.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-511.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-513.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-514.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-515.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff15\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-516.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-517.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-518.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-519.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-520.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6253\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-521.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-522.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-523.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-524.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-525.gif", "answer": "\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-526.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-527.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-528.gif", "answer": "\uff12\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-529.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-530.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-531.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-532.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-533.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-534.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u5de6\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-535.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-536.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-537.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-538.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-539.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-540.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-541.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-542.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-543.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-544.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-545.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-546.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-547.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-548.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e09\u99ac\u5f15", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-549.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-550.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-551.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-552.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-553.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-554.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-555.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff14\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2010tume/q-556.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-557.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-558.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-559.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-560.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-561.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-562.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-563.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-564.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-565.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-566.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-567.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-568.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-569.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-570.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-571.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-572.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-573.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-574.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-575.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-576.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-577.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-578.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-579.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-580.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-581.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-582.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-583.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-584.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-585.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-586.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-587.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-588.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-589.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u6253\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-590.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-591.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-592.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-593.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-594.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u9280\u76f4", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-595.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-596.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-597.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-598.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-599.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-600.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-601.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-602.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-603.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-604.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-605.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-606.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-607.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2011tume/q-608.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-609.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u5de6\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-610.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-611.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-612.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-613.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-614.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-615.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-616.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-617.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-618.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-619.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-620.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-621.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u99ac\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-622.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-623.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-624.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-625.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-626.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e94\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-627.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-628.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-629.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-630.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-631.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-632.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-633.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-634.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-635.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-636.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-637.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-638.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-639.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-640.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-641.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-642.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-643.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-644.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-645.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-646.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-647.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-648.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-649.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-650.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-651.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-652.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff11\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-653.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-654.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-655.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-656.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u3068", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-657.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-658.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-659.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2012tume/q-660.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-661.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-662.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\uff08\u5408\u99d2\uff09\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-663.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-664.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-665.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-666.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-667.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-668.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-669.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u6842\u6210\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-670.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-671.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-672.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-673.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-674.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-675.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-676.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-677.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-678.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-679.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-680.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-681.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-682.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-683.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-684.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-685.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-686.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-687.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-688.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-689.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-690.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-691.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-692.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e00\u99ac\u5bc4", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-693.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-694.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-695.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-696.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-697.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-698.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-699.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-700.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-701.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-702.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-703.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-704.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-705.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-706.gif", "answer": "\uff11\u516d\u98db\u30fb\uff12\u4e94\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-707.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-708.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-709.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-710.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-711.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2013tume/q-712.gif", "answer": "\uff11\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-713.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-714.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9999\u6210\u30fb\uff15\u4e09\u89d2\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-715.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-716.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-717.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-718.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-719.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-720.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-721.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-722.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-723.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-724.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-725.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-726.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-727.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-728.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-729.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-730.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-731.gif", "answer": "\uff14\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-732.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-733.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-734.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-735.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-736.gif", "answer": "\uff11\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-737.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-738.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-739.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-740.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-741.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-742.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-743.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-744.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-745.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-746.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-747.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-748.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-749.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-750.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-751.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-752.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-753.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-754.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-755.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-756.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-757.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-758.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-759.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-760.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-761.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-762.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-763.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2014tume/q-764.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-765.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-766.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-767.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-768.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u98db\uff08\u6b69\uff09\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-769.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-770.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-771.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-772.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-773.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-774.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-775.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-776.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/2015tume/q-777.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/tume/tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-001.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-002.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-003.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u6842\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-004.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-005.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-006.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-007.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-008.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-009.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-010.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-011.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-012.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-013.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-014.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-015.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-016.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u884c\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e94\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-017.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-018.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-019.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-020.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff14\u4e00\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-021.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-022.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-023.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-024.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-025.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-026.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-027.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-028.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-029.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-030.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-031.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-032.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-033.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-034.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-035.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-036.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-037.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-038.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-039.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-040.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6253\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-041.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-042.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-043.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-044.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-045.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-046.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-047.gif", "answer": "\uff12\u56db\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-048.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-049.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-050.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-051.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/q-052.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-053.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-054.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-055.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-056.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-057.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-058.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-059.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-060.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-061.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-062.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-063.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-064.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-065.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-066.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-067.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-068.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-069.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-070.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-071.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-072.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-073.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-074.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-075.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-076.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-077.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-078.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-079.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-080.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-081.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u9999\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-082.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-083.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-084.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-085.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-086.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-087.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-088.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-089.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-090.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-091.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-092.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-093.gif", "answer": "\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-094.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-095.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u516d\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-096.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff14\u4e00\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-097.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9999\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-098.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u5f15\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-099.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-100.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-101.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-102.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-103.gif", "answer": "\uff14\u56db\u9280\u6253\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2005/q-104.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9999\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-105.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-106.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-107.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-108.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-109.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-110.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-111.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-112.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-113.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-114.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-115.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-116.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-117.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u56db\u6842\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-118.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-119.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6b69\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-120.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-121.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-122.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-123.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-124.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-125.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-126.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-127.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-128.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-129.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-130.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-131.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-132.gif", "answer": "\uff11\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-133.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9999\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-134.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-135.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-136.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-137.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-138.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u6b69\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-139.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-140.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-141.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-142.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-143.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-144.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-145.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9999\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-146.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-147.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-148.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6b69\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-149.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-150.gif", "answer": "\uff14\u56db\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-151.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u6842\u4e0d\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-152.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-153.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9f8d\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-154.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-155.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2006/q-156.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-157.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-158.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-159.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u5bc4\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-160.gif", "answer": "\uff14\u56db\u6842\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-161.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-162.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-163.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-164.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-165.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-166.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-167.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-168.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-169.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-170.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-171.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-172.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-173.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-174.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-175.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u4e0a\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-176.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-177.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-178.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-179.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u4e0a\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-180.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-181.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-182.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-183.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-184.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-185.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u9280\u6253\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-186.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-187.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-188.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-189.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-190.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-191.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u6253\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-192.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-193.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u6842\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-194.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-195.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u3068\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-196.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u6b69\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-197.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-198.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-199.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9280\u6253\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-200.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-201.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-202.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-203.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-204.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-205.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9999\u6210\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6210\u9999\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-206.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u6253\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-207.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2007/q-208.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-209.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-210.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-211.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u6253\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e8c\u6b69\u30fb\uff13\u4e00\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-212.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-213.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-214.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-215.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-216.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-217.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-218.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-219.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-220.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-221.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-222.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-223.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-224.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-225.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-226.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-227.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-228.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-229.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-230.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-231.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-232.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-233.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff15\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-234.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-235.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9999\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-236.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-237.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-238.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-239.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-240.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-241.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-242.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff15\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-243.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-244.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-245.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-246.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-247.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-248.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-249.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-250.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-251.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u98db\u30fb\u540c\u3068\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-252.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-253.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-254.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-255.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-256.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-257.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-258.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u6b69\u4e0d\u6210\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u6b69\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-259.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff15\u4e8c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-260.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u6842\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2008/q-261.gif", "answer": "\uff11\u56db\u6b69\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-262.gif", "answer": "\uff14\u56db\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-263.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-264.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-265.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u5bc4\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-266.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-267.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-268.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u6210\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-269.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-270.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-271.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u6b69\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-272.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-273.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u4e0d\u6210\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u6b69\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u3068", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-274.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-275.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff14\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-276.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-277.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-278.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-279.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-280.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6253\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u98db\u5f15\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-281.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-282.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-283.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-284.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-285.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-286.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-287.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u9999\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-288.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-289.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-290.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u3068\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-291.gif", "answer": "\uff15\u4e09\u98db\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-292.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-293.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-294.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-295.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff14\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-296.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u3068\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-297.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-298.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-299.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-300.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u9999\u30fb\u540c\u3068\u30fb\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-301.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-302.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u91d1\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-303.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-304.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-305.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-306.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-307.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u9280\u76f4", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-308.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-309.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-310.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-311.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-312.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff15\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e94\u7389\u30fb\uff13\u516d\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2009/q-313.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-314.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-315.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-316.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1\u6253\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-317.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-318.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff15\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-319.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-320.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-321.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-322.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-323.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u884c\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-324.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u6842\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e94\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-325.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9999\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-326.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-327.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-328.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-329.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-330.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-331.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-332.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6b69\u6210\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-333.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e94\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-334.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-335.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u6842\u4e0d\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-336.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-337.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-338.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-339.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-340.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u6b69\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-341.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u76f4\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-342.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-343.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-344.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-345.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-346.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6842\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-347.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-348.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff15\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-349.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-350.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9999\u6210\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-351.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-352.gif", "answer": "\uff11\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-353.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-354.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u6210\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-355.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-356.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-357.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-358.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-359.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff11\u56db\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-360.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-361.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-362.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-363.gif", "answer": "\uff11\u56db\u6b69\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-364.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9999\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u6842\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e94\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2010/q-365.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-366.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u3068\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-367.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-368.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff14\u4e00\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-369.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-370.gif", "answer": "\uff15\u56db\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-371.gif", "answer": "\uff11\u56db\u6842\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-372.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-373.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-374.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-375.gif", "answer": "\uff14\u56db\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-376.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-377.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u56db\u9999", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-378.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-379.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-380.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-381.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-382.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-383.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-384.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-385.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff15\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-386.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-387.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-388.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-389.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-390.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-391.gif", "answer": "\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff11\u4e94\u7389\u30fb\uff11\u516d\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-392.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-393.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-394.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-395.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-396.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-397.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u6b69\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-398.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-399.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-400.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-401.gif", "answer": "\uff14\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-402.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\uff11\u4e94\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-403.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-404.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-405.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-406.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-407.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-408.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-409.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-410.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-411.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-412.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-413.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff14\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-414.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u3068\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u3068\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-415.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-416.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2011/q-417.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-418.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-419.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u6842\u6210\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-420.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-421.gif", "answer": "\uff15\u56db\u9280\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff15\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-422.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-423.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-424.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-425.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-426.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-427.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-428.gif", "answer": "\uff14\u56db\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-429.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-430.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-431.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u89d2\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-432.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-433.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-434.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-435.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-436.gif", "answer": "\uff11\u516d\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-437.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-438.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-439.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-440.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u56db\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-441.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-442.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-443.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-444.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff14\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-445.gif", "answer": "\uff13\u56db\u99ac\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-446.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff11\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-447.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u6b69\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-448.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u9999\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-449.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-450.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u9999\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-451.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-452.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-453.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e09\u99ac\u5f15", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-454.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-455.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff13\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-456.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-457.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-458.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u3068\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-459.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-460.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff14\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-461.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-462.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-463.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-464.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u99ac\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-465.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u9280\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-466.gif", "answer": "\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-467.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-468.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2012/q-469.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-470.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e09\u6842\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-471.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-472.gif", "answer": "\uff15\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-473.gif", "answer": "\uff12\u56db\u98db\u30fb\uff13\u4e94\u7389\u30fb\uff12\u516d\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-474.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-475.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u6842\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-476.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-477.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff15\u4e09\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-478.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-479.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-480.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u6842\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-481.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u98db\u6210\u30fb\uff11\u4e94\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-482.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-483.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u6b69\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-484.gif", "answer": "\uff13\u516d\u6842\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u516d\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-485.gif", "answer": "\uff14\u4e94\u89d2\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-486.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-487.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-488.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-489.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u6210\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u56db\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-490.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff15\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-491.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\uff14\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-492.gif", "answer": "\uff12\u56db\u9280\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-493.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-494.gif", "answer": "\uff15\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-495.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-496.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-497.gif", "answer": "\uff13\u4e94\u9280\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-498.gif", "answer": "\uff11\u56db\u9280\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff12\u516d\u6842\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e94\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-499.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-500.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-501.gif", "answer": "\uff14\u56db\u6842\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-502.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-503.gif", "answer": "\uff13\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u56db\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-504.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u9280\u6253", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-505.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u6b69\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-506.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-507.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff14\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-508.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9999\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-509.gif", "answer": "\uff14\u56db\u6842\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-510.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e00\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-511.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-512.gif", "answer": "\uff13\u56db\u6842\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-513.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u6842\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-514.gif", "answer": "\uff12\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-515.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u9999\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-516.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-517.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-518.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u6210\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\uff11\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-519.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-520.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff12\u4e00\u9999\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2013/q-521.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff15\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-522.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-523.gif", "answer": "\uff13\u56db\u9f8d\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u6842\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-524.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9999\u30fb\uff14\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u99ac\u30fb\uff13\u4e09\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-525.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u99ac\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\u540c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-526.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u9999\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-527.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-528.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-529.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u6253\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-530.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u89d2\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-531.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u6842\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-532.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e00\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-533.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e8c\u9280\u4e0d\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-534.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u6b69\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u3068\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e00\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-535.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u4e94\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-536.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u9280\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6b69\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-537.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9f8d\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u56db\u6b69\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-538.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-539.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9999\u6210\u30fb\uff11\u4e94\u6b69\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-540.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u3068\u30fb\uff11\u56db\u7389\u30fb\uff12\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-541.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u4e0d\u6210\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-542.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-543.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u89d2\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff11\u4e94\u98db\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-544.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u9280\u30fb\uff11\u4e00\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u6842\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-545.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-546.gif", "answer": "\uff13\u56db\u91d1\u30fb\uff12\u4e94\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff14\u4e94\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-547.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u89d2\u30fb\uff13\u4e00\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-548.gif", "answer": "\uff11\u4e00\u98db\u4e0d\u6210\u30fb\uff11\u4e8c\u6b69\u30fb\uff11\u56db\u6b69\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-549.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff11\u56db\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-550.gif", "answer": "\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-551.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u56db\u6b69\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-552.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\uff11\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-553.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u6253\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e09\u89d2", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-554.gif", "answer": "\uff11\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u6b69\u30fb\uff12\u56db\u6b69\u30fb\uff11\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-555.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u5bc4\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-556.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u56db\u6b69\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-557.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff11\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e00\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-558.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u91d1\u30fb\uff11\u516d\u7389\u30fb\uff12\u516d\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-559.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u91d1\u30fb\u540c\u9f8d\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u9999\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u4e0d\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-560.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u9280\u30fb\uff13\u56db\u7389\u30fb\uff13\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-561.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-562.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-563.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u9999\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u9f8d\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-564.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-565.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-566.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u98db\u6210\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-567.gif", "answer": "\uff11\u4e8c\u98db\u30fb\uff12\u56db\u7389\u30fb\uff11\u4e94\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e94\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-568.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff13\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff11\u4e00\u98db\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-569.gif", "answer": "\uff12\u4e00\u6b69\u6210\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-570.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u89d2\u30fb\uff13\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\uff14\u56db\u7389\u30fb\uff14\u4e94\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-571.gif", "answer": "\uff13\u4e00\u89d2\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u4e8c\u6842\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9999\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-572.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9280\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff12\u4e8c\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2014/q-573.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u516d\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-574.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff11\u4e09\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-575.gif", "answer": "\uff11\u4e09\u91d1\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u89d2\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-576.gif", "answer": "\uff11\u4e94\u6842\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff12\u56db\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-577.gif", "answer": "\uff15\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u89d2\u30fb\uff12\u4e00\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-578.gif", "answer": "\uff13\u56db\u98db\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff13\u4e8c\u89d2\u6210\u30fb\u540c\u98db\u30fb\uff14\u56db\u91d1", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-579.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\u540c\u9280\u30fb\uff12\u4e09\u9280\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u56db\u89d2\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-580.gif", "answer": "\uff12\u56db\u6842\u30fb\uff12\u4e09\u7389\u30fb\uff12\u4e8c\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u56db\u99ac", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-581.gif", "answer": "\uff13\u4e09\u99ac\u30fb\u540c\u6842\u30fb\uff13\u4e94\u6b69\u30fb\uff14\u4e09\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9280\u6210", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-582.gif", "answer": "\uff11\u56db\u98db\u6210\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff12\u4e09\u91d1\u30fb\uff12\u4e00\u7389\u30fb\uff11\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-583.gif", "answer": "\uff14\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e09\u98db\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff12\u56db\u9280", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-584.gif", "answer": "\uff12\u4e09\u9999\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e00\u99ac\u30fb\uff13\u4e8c\u6b69\u30fb\uff11\u4e94\u6842", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-585.gif", "answer": "\uff12\u4e8c\u9280\u30fb\u540c\u91d1\u30fb\uff13\u4e8c\u98db\u6210\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff13\u4e00\u98db", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
{"question": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2015/q-586.gif", "answer": "\uff14\u4e8c\u99ac\u30fb\uff12\u4e8c\u7389\u30fb\uff13\u4e8c\u99ac\u30fb\u540c\u7389\u30fb\uff14\u4e8c\u9f8d", "source": "https://www.shogitown.com/beginner/5te_2004/5te_tume.html"}
